[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (8)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

lm

賢仲個妹老咗好似書生

Lm

推推推

推

GG了

都讚燦星善良啦 驚閪

IU My Wifi

社長擔心了

個屁眼無啦

啱啱發現封面圖係 當然了

做祭品了

水神

Xmen年代

金鍾國

因為太多屍走佬？

佢同佢老婆貞子鬧交 離家出走

日日比人榨乾榨盡

神都怕比人拋棄

呢個故講大自然與人類嘅關係？

精盡神亡

應該係

神都會乾涸

IU同米酒關係

唔想做畀人拋棄嗰個

done for me

神好靚仔

係因為以前人會祭佢拜佢尊重佢
而家當佢ATM咁用
怕比人拋棄，所以預先拋棄佢地

就嚟有

Done for you

都係天才童星黎

個神都幾善良
成個小朋友咁

水井神個情境同男人一樣，都係就嚟俾人揸乾

omg omg

屌你
河神之丸？

我幾時話要睇我嘅恐懼

IU

起歌ready

我懷疑係類似有套希臘神話戲
神只要無人供奉就會失去神力
Or類似Coco咁

滿月

預知未來

未有

呢幕幾好笑

南多凜

cut左

記錯

點解無撚左，本身係咪done for me

歌呢

之後先有

晏D

屌 我首done for me 呢?

延宇

等我陣間睇翻原版查下先

現代延宇出現了

遲啲

!!!! 言宇!!!!

之後呀

之後有段再講返見到咩恐懼

現代即刻靚仔翻

延宇個樣咁唔同

我好心急

證明大家聽done for me都諗起同一幕

配合劇情姐

少少客人

現代延宇靚仔過古代

又多咗人

IU心諗
屌你 個神都未搞掂
又多6件

睇原版頂住先啦

乜咁旺場呀

員工: 咁多人做死我咩

個時第一次睇完全唔知係佢嚟

打工仔心態: 收工先咁多客

古代成舊蕃薯咁，現代做刑警就型

灰飛煙滅

延宇好靚仔

仲有一幕更加深刻
可能係聽YouTube 嘅關係

me2

過黎幫手拖地

白啲既蕃薯

個殺人狂

買OST支持呀

係
人會見利忘義

買咗

舊多報新聞

前世做賊，今世做黑警

Done for me同個幕真係link咗
完全唔記得之前遊樂場個段都有

準備買

警察定最後個果
認唔到

邊到有得買

Spotify premium算唔算支持咗

建議大家睇晒先買
因為跟碟有photo book

古裝頭同現代頭可以差好遠
例子：美羅

仲有得訂？

邊到有得買？

done for me多數配大件sad事

個pizza好似幾正

屌死仆街

刑警=\=黑警
台灣同香港都無得比啦

信和有啦

殺人狂呀

原來係374嘅同學

山神係咪知道d咩

之前出個時信和mini shop買
你可以fb問下仲有無

真？？？？

374唔鐘諗殺人魔

絕對G

延宇嚟？

之後會交代

延宇？

4層啊師兄

延宇係個個阿蛇

井神潮吹

射了

sor 咁漏左下

咁似樣

雪莉is coming

求懶人包介紹

水井神興奮到射

井神出水

之前我係信和買左隻
之後係CD Warehouse買多左隻收藏

好似響cd warehouse見過
少貴

唔怪得有巴打話呢隻米酒唔好飲

要談情了

done

買完你就覺得值
本photo book

謝謝

出了 出了

for

起歌！

等你咁耐 終於

起歌

最好買碟，本photobook好撚正

Done for me ~~~~

現貨啦仲訂

iu呢幕

準備灰飛煙滅既iu都好靚

Done for me

所以睇完先好買/開

好型

估唔到done for me 都有咁多人鐘意

真係好靚 搞唔掂

Done for me真係好正

咁iu 係多人鐘意嘛

起歌位

邊到有現貨？？？

想問最尾係咪會咁?
劇透我知la

咁繼續睇

具燦星應該係mk黎

型到爆炸

呢part 又係有D好笑

井神：咪亂dum嘢落嚟

Cd warehouse啦

當井神垃圾桶

Cd warehouse 多數有
信和平就唔知仲有無

型到盡頭便是柒

未必日日得閒追 都係間唔中睇

上網睇

個井神真係唔識睇時機喎

其實佢係真戇直定點

金沙

你跌左金斧頭銀斧頭

井神以後都睇唔到鬼

金色藥丸？

繼續睇啦

做咩粒藥唔變金色

呢位神

點買?

笑死我

屌唔撚柒係吓話 棄劇喇

又1個on9男角

井神

依套劇啲男角都係鳩鳩地

個斧頭🪓係咪你架

金沙咩

屌你 你試下

資源回收筒
中意既就keep唔中意既就delete

粒銀色嘅藥呢？

觀塘果間有無？聽日去買

木斧頭 銀斧頭 金斧頭

根本係金莎嚟

除左盧經理都係on9

金銀斧頭

唔想見到bb 灰飛煙滅

會長算唔算on9

清明戲內唔鳩但戲外真人鳩

由白朱古力味 變原味

金莎廣告

IU 好靚

盧經理出得好少場 但個段好感人

打去問下
我之前太子買
咁啱返貨

佢頭先先扮傻黎

sulli

Suili

雪莉

Sulii

Sulli

屌 雪莉

suili

係好撚柒靚

又防礙談情

咁咪唔on9

清明做嘅嘢先最on9

Sulli好靚

記得之後打電話好搞笑

今次真係死人嚟

Sullli再加埋酒店本身嘅故事設定 依家睇返更sad

邊個嚟
做咩個個都雪莉

我都想買....
好耐冇買過碟
如果有埋poster送就好

睇啦
呢套劇上左神枱㗎啦
唔睇晒真係會後悔

之後有on9

雪梨

邊個黎咖

傻仔

會長個孫

遺作 真係想唔到嗰陣iu點捱得到

個演員
舊年拍完冇耐就左

上網check下

我會買 我決定第一次買碟獻俾德魯納

唉

Oh

會長個孫女現實叫雪莉
俾班haters迫到自殺

唉
睇住你大睇住你壞睇住你

荷拉

佢地好frd架咩

有得揸f type，車靚女
收少啲人工我都願

f(x)啊

佢已經上咗車去奈河橋

好似無poster
唔知初版有無

IU 好得意

好撚fd

呢套應該算係佢遺作

無

死黨，好似係

佢因為iu叫先客串喎

有畫者得iu

+1

重要係佢concert中途收到哩個消息

係

滿月仲係咪處

呢幕都扮得幾似

好似話自殺死係死於非命上唔到奈何橋

個look

IU 個2個FD 已經上咗車去奈何橋

99%係

首尾呼應again
第一集滿燦相遇去食包
同呢幕男女角色互換

以前一齊做主持
fd過打band

聽晚金書生大爆發

Mk妹

haters真係

呢個係kara具荷拉啊

好問題

IU一定要振作

尋晚已經不是了
謝謝大家 請尊重

屌你
一定要重睇

兩個都同iu fd

全世界得我一個知

唔係

好好笑

咁唔怪得知了

果個係具荷拉咼好似

唔好意思 大家唔好爭 我食左好耐

金書生好撚正

iu有啲歌都參照Sulli而寫 可以聽下peach同red queen

千年老處？

聽日IU會出新歌 鍾意滿月既可以支持下

佢走個日 咁啱就係我地區選大勝個日

排

依家先知原來自殺嗰個係佢
咁靚都自殺

13號房都自殺
係因果導致去唔到姐

冇得排 我獨佔

IU守靈三天的新聞發佈後，不少粉絲非常擔心偶像連續痛失兩好友的心情，加上現時網上惡言滿天飛，因此大家都希望攻擊能夠立即停止。Sulli的離開使網絡霸凌的話題再次引來社會關注。

之前已經有情緒病俾人hate到發癲又死頂，結果都要係....

最慘係具荷拉仲話會努力活下去 活埋Sulli嗰份 點知一個月後冇耐又走埋

但同BTS，我都係blueming算

I feel bloom ~

識野

之後就送左首歌比佢地:

荷拉仲要已經自殺過一次好彩救得番，仲諗住咁多人撐住佢可以捱得住，點知都係.....

Love poem真係中晒嗰陣心情 佢自己都延遲出專輯

韓國娛圈真係好難撈，男女都自殺

韓國啲打手真係好誇張

心理病係唔會救到
有一次就有第二次

個陣睇佢個ig live真係喊到仆街
條仆街韓仔幾時死

盧凱彤

計埋仲有鐘鉉

韓國人好撚痴線
之前iu買樓都俾人攻擊佢炒樓

sulli過身前嘅live

嗰個單位仲要喺市郊，用嚟培訓音樂人用

其實韓國網絡欺凌好撚癲
德魯納都好強調網絡暴力
係13號房咁大篇幅既原因

微劇透慎入

德魯納勁在睇既時候好有共嗚
好多都case都係取材自真實

+2

幾錢隻

不如話世界好撚癲
癲到事實擺在眼前都無人理
講網絡欺凌既故事多到可以堆填
但情況只有變壞無變好
有無睇過呢套戲:

我買就150

我之前信和好似百二三
CD warehouse就好似百五六？

我聽日去買碟，大家唔好同我爭
如果買唔到我就會瘋狂劇透，大家攬炒。

應該大把貨
仲訂到，最多咪訂返黎

我要現貨

咁你要打去問下
早一兩個月去過荃灣太子沙田既cd warehouse都有

唔怕

打左去其中一間話有，我聽日放飯就去買

我都唔怕劇透 down咗成套係google drive慢慢睇都得

怕你係公司夢遺

cd warehouse都算齊喇 我見唔少舊碟都有 太陽的後裔同鬼怪ost都有

唔會

大家唔好搶哂啲貨 留番隻俾我我聽日買唔到

巴打冷靜D好
驚到時個個都block你
要單機討論

買之前打左電話先，我聽日去買前會打多次電話確認有冇貨

咪係 買隻ost啫 唔駛咁激動啦 唔講以為限量版

無野可以阻止到我第一次買碟

好平啫..

我打去果間話得番兩隻

除左CD有咩?

DLLM

Photobook

OST CD開箱，自行決定睇唔睇

其實呢段得30幾秒，我睇左2次
條片掀到既好似都播晒？
唔sure，大家幫下眼

未

慎入

鐘鉉

岩岩返工突然回想下成套劇情有啲眼濕濕

買到了，好滾動

CD warehouse ?

係，要問先有
無放係貨架到畀你搵

ok thx

黃viu 定now e 譯得好d，佢譯盧經理係48, 09係第49位

兩邊唔係一樣嘅咩
就咁睇其實藍viu譯得比較易明 真係中文化
黃viu其實將韓文直譯 啲用字 語意語境成日1999

Btw有 now e好似可以開埋黃viu收費會員
我有 now睇波 黃viu 入返同一個acc就係收費會員

但藍viu會cut d 野？定淨係無左baby shark

lm AK, PAK

暫時睇好似得依到

如果第一次睇嘅話 單講氣氛同體驗就睇黃viu/now e會好啲 始終無一集斬做兩集同廣告
但對白易明就藍viu

所以有時間就首刷原版再二刷viu

後面仲有小小cut
應該都因為版權
不過得幾秒，無咩影響

被cut內容，慎入

好聽

OMG
藍source, 高抬貴手

今日收工趕得切
可以同大家一齊追了
已經開定99台

唉支那肺炎搞到去唔到

好 weekend去買

輕推

記得去買前打電話去問有冇先

今晚唔得閒睇 大家睇得開心啲

開始

埋位

社長

開始單刀直入追社長

咁早開波

個口甩骹都唔得

社長嬲包包個樣

摺摺摺

如果社長唔係靚女 應該真係閪女人嚟

不嬲又貪錢性格又閪

If I feel alright

對你的愛卻日益俱增

金俊賢可以比社長唔捨得呀，好正呀

把口好衰

開WiFi

鬼未要wifi

都

個wifi係邊到連網絡

張滿月真係好傲嬌

英女皇look

枝筆

話口未完就用電話亭過你睇

永遠

佢把聲好煩

Samsung S10

有電話借硬幣

單身狗

最新呃錢黨手法

麻姑神你好毒丫

笑死佢自己有電話
延宇心諗jm9

手提電話

騙徒的手法層出不窮

男人大忌

好撚毒既詛咒

但見到話成世單身唔敢掉枝野

孫女

如果神以人類期待的模樣出現，人類自身便不會努力了

咁社長係咩

咩事？會死？

我想識 李知恩

演嘅人現實死左

真人死左

個演員自殺左呢套係遺作

金書生又搞事

但我好想有個麻姑神係我身邊指點我感情

書生做架兩

有出過鏡?

連登仔:本身就單身 所以可以掉左支筆佢

之後會有

佢想比人屌

社長要嬲了

其實唔係，睇番古代時嘅IU就知佢係重情重義嘅人，而家變得咁貪婪只係因為1300年黎嘅空虛感而要揾發洩同精神支柱。
無左呢D奢侈品可能張滿月早就生無可戀瘋狂屠殺而落得被麻姑神消滅嘅命運。

金書生炒硬車

書生準備玩9滿月

金書生

劇裏面唔知
真人

要自己努力，神自有安排

社長個樣

笑撚死，金書生真係正

你會溝左麻姑神

中咩

書生今集 MVP

我屌

撚到社長9下9下

又呷醋

叻叻

滿月: 嗯？

社長：

上集咪出過
個尾: 具燦星先生？

係咪咁撚蠢，咁都諗唔到係阿星丫

金書生黎料

嗯？

今集 MVP

未必係"貪錢" 而係唔想番番去以前咁窮，好似係

好似樣

仲有三個孖生姐妹，傻傻分不清楚

好正 一時嬲嬲一時又呷醋樣

激到IU扎扎跳

令我諗起小鳳姐個堆表情

要相信緣份

技術上
係有12姊妹

有似total有12個....

誰說書生百無一用

花絮呢幕之後
太好味，IU瞪大對眼笑

12個

金書生前半劇表現麻麻
下半劇最鍾意睇佢同社長鬥嘴

有無機會一次過全部排排企出來

紀曉嵐

睇落去就知

嬲到

4號會睇你幾時做錯野

套劇有無出到咁多個

玩嘢

一秒變臉

依套每個配角都好好

冇

真係智將

其實iu 算唔算鍾意呂九珍

正常講

鶴

金書生MVP

金書生仆街了

笑死

鐘意左好耐

欺詐師

其實算，有好感

佢仲未知道問題

金書生幾醒，以後靠呀星養

笑到仆街呀

江東第一智將

算啦 呷晒醋咁
ps陣間有勁sweet位

劇算
真人唔算

壁咚

書生笑到成隻豬頭咁

都係金仔

啡色出現了

因為係我老婆

真人鐘意我

快點強姦我

你鐘意屎。。

惱羞成怒

又講屎色

嬲what

過電

on9

IU爆氣

識唔識規矩呀，去後面排隊啦

燦星又flirt

扮嬲搵下台階姐
呢幕好有女友力

IU房門係自動門

睇套套劇都撞到熟人

又贏

女友級嘅無理取鬧

呢成睇唔明

卡！

call 我返工

呢首正呀

念力

女友級要tum

快點扑啦

睇唔明乜？

硬晒軚

正確啲黎講 首首都好正好入腦

仲咩突然畀番幅畫同藥社長

點解啲警察可以唔戴手套攞證物

唔戴手套點證物

tum囉

香港咪又係咁

佢以為社長緊張啲錢先dum低佢

泡菜國啲狗唔駛戴手套搜證物？

怕社長嬲豬
要氹返社長
燦星只係想返酒店做野
何必得罪社長呢

具經理條女唔算靚但又幾順眼

山神

sanchez

在仁

在仁死咗

古代不了

呢條友殺374個ex

屌你老母真係好仆街

殺人犯

李在仁

個咀怪得黎幾特別

套套都有在仁呢個名

尹在仁

韓在仁 定 李在仁

三下巴

374有雙下巴

有咩動機？
純心理變態？

三下巴都有

係三

之後會講
繼續欣賞

殺人狂係咪梨泰院class主角個朋友

09頭好睇好多

cls,有錢人自殺都高級啲

燦星

374

如果係真槍應該搵個條友嚟試啦， 仲自殺咁戇鳩

個連環殺人犯咁賤格GE

果然夠雷

韓國人回收意識好過香港

美羅自以爲同山齊士燦星friend 但咁大件事都唔知
仲要請條友嚟

書生

條女其實幾gfable

屌，書生

IU又西面

舊多

書生好波

屌 我對呂珍九真係越黎越越滿意 我都鐘意左佢

痴撚線你拎個絕種人物黎比

屌你不停

出完po就記得係尹
就知一定會俾人話

係啊

啲shot好撚有趣

香港環保意識得個樣， 唔好同其他國家比

500年嚟第一次撚社長撚到傻

睇到後邊再決定

人哋國家起碼有人會收
香港得啲阿婆收紙皮

金書生 賤燃到

尹在仁 李安點算

古裝柒到

本身覺得佢普通樣麻麻哋 點知越睇越靚仔

佢重要搵左條仆街黎聚會，不得了

唔識睇社長尾頭額眼，究竟佢點生存到500 年

就係小學常識

去到後面，我覺得佢都OK

好想g

因為對多咗

我愛呂珍九

佢冇「生存」

好正wor

係囉 應該一早俾社長踢咗上黃泉巴士

因為唔會再死
如果佢老闆係4號麻婆一早就灰飛煙滅

美羅 正宗 仆街港女

其實佢係唔係溝緊有錢仔 日日向到

374好似係肥仔黎

睇返開頭啲集數 以前應該個個都好驚佢
係燦星嚟咗咁駁社長咀教壞晒佢地

佢等左500年先出招

應該話無比人送上陰間bus

美羅一早返咗韓國，兩條友更加唔會主動提起呢啲嘢

佢應該0機比麻姑神滅口純種戇鳩鬼

想睇撚4麻婆

好似拍完劇之後同IU熟
之後concert都有去睇

cut線

俾IU cut線

怒 cut

咁正常都會去嘛 話哂都做過partner

你知唔知D電話費好貴架

金書生 仲叫佢打多次

幾靚女

唔使搶飛

呢個表情好09

金書生好波

Iu演唱會好多星去
有個稱號係偶像的偶像

具燦星周圍flirt女

其實好襯

個孫女好樣衰

可惜比韓國網民搞到自殺

人都死左，唔好咁啦

唔準你咁講

學生妹個樣唔知點解硬係怪怪地

岩岩個妝無依個咁靚

兵仔

374 相識滿天下

車牌號碼得四個字？

respect啦

好似係之後

咁撚都樣衰

IU社長，打電話啦，仲等

金書生on9仔咁

認真問你 邊度樣衰
其實真人已過身 留返口德啦

可唔可以打電話比sulli

Bell boyrip

21800000 call 我

頂你 啲大頭真係好似09

燦星好cute啊

下

今晚佢會揾你

女朋友

過左橋
除非係怨鬼
但因為haters死。。

呢part IU呷醋好可愛

具燦星笑到好似take咗野咁
平時都無笑得咁誇張

跟咗社長咁多年
都唔知社長咩心意

真係恭喜你呀

IU女b個呷醋樣真係好正

想像佢笑得好開心

dyson成日見

金書生今次無運行啦

書生仲搞嘢

dyson泵

原來雪莉係套嘢入面叫智恩

要有酒店

首要條件有間酒店

完全植入式廣告

搵女朋友要有間酒店

會長姓李？

張書生找死
374

睇落去先知咁問有冇屋企人係有原因

原來sanchez咁睇燦星

具經理老母出場

搞笑部分完了

374講野真係好中

鄭

咪劇透啦

傻唔晒 乜都睇得穿

咋架

呢套既對白編排近乎全部都係有原因舖排

又話相機影唔到鬼

事頭婆好正

有無人真係睇過本書

會問人係咪搭的士。。。。

成條J咁

上一世既敵人

屌，竟然拉埋佢哋兩個

見到靚女咪問囉

舊野成碌鳩咁

前世今生就係咁

呢幕又係呼應
古代坐轎搶
現代坐車俾

上世敵人 今世情人

係仇人

點解拎返枝筆都要咁用眼神flirt人

咁樣問人攞電話

咩抄牌方法嚟㗎

抄牌

抄牌了

好柒

延宇真係幾靚仔

屌，抄牌失敗

媾仔新招

因為麻姑婆特登拉線

又係麻姑神搞事

美羅發姣

兩個個樣春到

都話美羅正架啦

古代麻麻

出水

雪梨乖乖地既look係幾吸引既 唉

其實隻鬼都算係咁

冇搞人, 剩係露一露臉比你睇

靚女做主動，咩方法都得啦

好撚正唔好同美羅一齊呀

現代延宇幾型

呢套衫

社長sad到

IU個打扮好正

支持IU

完勝具經理

Iu呢個look咁戰鬥格

IU真係一個場景換一套衫

趕得切返歸睇一陣sulli

高級MK

鎖骨同短裙

完

殺人犯古代有無出現過
我面盲。。。

原來孫女sulli黎

Welcome back

no

冇呀

成套嘢大大話話玩咗幾百套衫

具>廷宇

唔一定架
都有人拍完劇之後就唔同對手聯絡 仲要潛埋水
例子：孫仙

仲靚過佢平時啲衫

好有以前絕代商嬌阿蛇個feel

呢啲配角邊會有古代線

死港共

犯法就係犯法

條腿好白

真係好垃圾

好正

點著架件衫
cls

即刻笑番

對腳會唔會太幼 食肥啲啦IU

IU偷笑

警察犯法就係犯法

對腳

唔知點解有啲sweet 鬥嘴

社長心情靚到呢

二人詐騙集團

聽原聲定配音

信用欺詐師

具贊成

咪仲難寫

M 到

原聲啦梗係

件衫同書唔夾

梗係配音
支持香港配音
廣東話先係我地嘅language

配音第一次睇就原啦

配音

港版配音都幾搞鬼

屌你比仔原來你喺度

快到

港女打卡

你好威威

好威威

突然發覺係育成系列，iu育成讀哈佛畢業既具燦星，然後再同佢一齊

配音硬係好似你個名咁

iu個隻嬲嬲地唔係咁易配

第一次睇原聲 第二次配音 都幾正

育成左個哈佛騙子

唔係wo 都幾好feel呀
幾有果種傲嬌feel

我都係

同一張相

養左個頂心杉出黎

我以為叫佢燒左本書佢

呢啲位真係安排得好好

係自己

佢媽媽？！

其實呢part好sad 第一次見佢阿媽就係咁。。。

媽咪？

一定係未婚懷孕啦

老母

唔怪得擺母親節播

好sad

幾時母親節

本週日

遲d仲有大把....

你會唔會諗多左

母親節唔係星期日咩

咁都畀你諗到

所以只有爸爸贊成佢出世

社長由口硬心軟

具燦星身世其實好慘

佢兩個都係

點解啲伏線可以連得咁靚

屌個男人好似 viuTV 個 ck

利申冇追呢套

冇真係陪佢一齊生活，係會有偏差

睇睇下就嚟笑唔出
越後越sad

miss左之前幾時出現過 想搵返來睇

ck

好細緻

捉手嗰下真係

今集具燦星吸塵個陣

呢套劇啲女角幾高汁

每次睇都喊

兩節之前

omg

同一集
第一次見完孫女
係屋企打掃吸塵見到

後面個隻sad唔係依種sad

ck ?

個奸角其實都幾樣衰下

咁我又無但會好讚嘆

唔該晒一路做功課一路睇勁分心

5樓 嗰個

智源條線變cult片

回家未

有啲伏線仲係一開始串到尾

唔知IU同09個配音真人係咩樣

唔係點做奸角

記得有人解過一次，但又唔記得左代表d 咩

好白滑

駛唔駛畀個叻你呀
好鬼傳神

任食 5樓

係有種沉重 feel
我真係喊咗

恐怖搞笑感人浪漫都有而且比例鋪排都好好

唔知IU同09個配音真人係咩樣呢

之前啱啱開始睇 覺得男主好樣衰
依家睇落都幾正

驚會失望

完曬套嘢再check吓好啲

原聲，原汁原味

之前09已經睇慣左

覺得最怪係對眼

圖書館IU件衫真係好靚

IU真係好瘦
條腿仲幼過sulli

IU真係好正

好似係拍依套劇時先再瘦啲 啲衫唔瘦好難carry
之後都好返少少

今次個髮型好似令佢對眼仲怪左
好似好開咁

所以早幾集頹廢頭好睇好多
不過無咁精神 唔太夾角色本身

睇iu bb

睇還睇
唔好樂不思利

我媽猛咁話佢勁瘦

回家啦呀比

在家千日好

iu個樣咁q拍啲咁sad既片睇落好唔慣

8點直落到9點半

佢幾套劇都幾沉重

producer算唔算係好啲嗰套

佢首新歌啲歌詞都好sad 覺得佢心思好細膩

呢套真係睇左一次就算唔敢再睇

我未睇晒第一次個陣都唔敢睇大結局

呂珍九都係

本身睇咗 前日我特登開大結局嚟睇 睇下會唔會免疫 仆街 我唔應該咁做 後半part啲氣氛真係keep住喊出嚟

真係好痴線

睇完今晚viu 加黃viu10/16, 想問

你講完之後真係覺得具燦星餘生都
如果好似鬼怪咁寫就好 一係大家死咗之後見 一係留記憶下世見 我記得鬼怪女主角死咗之後係保留記憶再去搵翻鬼怪做佢新娘

我覺得呢套其中一樣就係講呢樣, 死後投胎後一切就毫無意義, 包括, 金錢, 恩怨, 愛情, 親情, 記憶意義就只會留係在生既人士之中

劇透勿入

港版配音有香港地道風味..

有冇 IU 今巴著短裙嘅高清圖
好正
想做 wallpaper

咁先有深刻印象 同埋似現實

大家四層加密完呢度算喇 下個po盡量跟返劇情討論啦

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (9)

琴晚咁激烈既大家
其實大家睇德魯納
睇左同未睇既人
真係要記得世界觀

1. 因果循環，報應
2. 宿世姻緣，孽緣
3. 時間，金錢對鬼係毫無意義的
4. 麻姑神並非無所不能
5. 神是公平的，麻姑神只會”安排及執行”，但結果永遠都係由人類自己決定

劇透慎入

仲有就 下個po唔好劇透啦
我都忍得好辛苦
睇多半個月就一齊公開討論啦

女主角真係超靚

之前無咩點睇韓劇,睇德魯納先認識李知恩IU

真係仙女咁靚

又4層加密洗版

去新po，呢到等1001

禾推..

1001

push

1001
新po見

唔好劇透

又四層接龍